[人人都是BACKUP師] youtube-dl-gui, 支援youtube facebook Instagram等

軟件名稱: youtube-dl-gui
支援youtube facebook Instagram streamable等

網址:

可以見到 youtube-dl-gui-0.4-win-portable.zip
download佢, 解壓縮
入去folder入面, 見到 youtube-dl-gui.exe, double click開啟軟件

第一次用前, 一定要click 右上角個gear icon, 禁 update
之後將你要download既片既網址paste係入面, 禁右手邊 add
揀要download去咩folder, 再禁右下角 download icon
支援呢堆網址:

無拿拿有日用唔到既時候, 再update就應該用得返

BACKUP師全面進場

提一提
backup youtube片都會計落 view count
如果你想backup d 閪片, 例如陳怡D垃撚圾言論

就要click右上角個gear icon, click options
click入 Extra tab , 係youtube-dl command line options 入面打 --no-mark-watched

竟然有負評

推

隻app你寫？

no
佢base on youtube-dl, 好出名既CLI app
用左好耐

你有無 contribute 過任何 open source project ?

你有?

中文教學文
可以碌到下面 “使用 youtube-dl-gui” 睇點用
不過佢2014年舊版 我諗大同小異

推
「真-突發」 831新片

BACKUPBACKUPBACKUPBACKUPBACKUP